Eason新歌mv 《龍舌蘭》

又係陳詠謙

邊個話香港淨係得詞壇，首詞廢到咁醫神都可以唱到咁正，首曲真係不得了

不過俾陳詠謙真係嘥晒

食屎陳詠謙

Eason搭救

關龍舌蘭咩事

有冇人覺得曲有d位似Tvb

吞你老母咩屌

全碟最難聽呢隻

好聽到喊
又一首金曲

第一次聽，音樂好正，有D《大會堂演奏廳》 feel
melody有點奇怪

Loop爆

會覺得呢首歌應該係要送禮勤唱

送禮唱一定得冇eason果種feel

個個去晒買犽宿

都係九十年代風最正

啲詞好撚尷尬

神曲
但份詞

有幾個位其實聽落好怪 欲言又止咁

似月半小夜曲

Btw 份詞好似玩填字遊戲咁
唔夠精煉
夾硬塞字落去

唔買犽宿？